[兩步救港] 北角一帶有狂徒違法亂放大量直幡 導致交通受阻 請大家幫手投訴

1. 到現場拍照
例如

2. 1823投訴

-> 清理垃圾或街道
-> 輸入資料

班狗一定見唔到

好多攻擊性武器~

貼香港獨立，即刻清

廿幾年品味都仲係停留係一枝柒竹掛D 不知所謂標語
不如改寫到我真係好撚想奶共算鳩數啦

打去地政食環

東區衞生督察(潔淨)鄧金晶 2563 4340

港島東區地政處 莫忱 2835 1675

騎劫

打1823 無用架，佢要先問地政係咪非法，然後食環2-3個禮拜後先去處理，跟住話無發現,

闔家產?

1823

到處都有

貼D貼紙上去咪即刻清？

福建蝗

搵議員啦～

交通過路處阻住視線已是犯法

報過狗啦

狗話d標語有咩問題？ 我話擋住交通燈，佢話唔覺喎，一係你揸架車落現場同我睇下點擋法

表面慶國慶
原來暗藏港獨標語

狗唔會理但1823有機會清
前題係你最好提供附近燈柱個號碼先做野
你寫條街名就冇用當睇唔到

燈位轉彎d旗真係阻到
有人攝出嚟都留意唔到

香港鳩立啲貼字黐上去

想知呢d無申請編號既旗可唔可以當垃圾掉左去？ 定計私人財物

當你刑事毀壞

食環都要同地政確認無登記先敢清。所有清潔普通姐姐係唔會理

計私人財物
極度戇鳩

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

狗識Q法律咩

過路處旁唔可以放橫額
何況直幡
極之危險

我投訴過反法輪功嘅橫額
最後有清

打1823無用，拖你2-3個禮拜先跟進。要打就搵以上2個人。

1823 有紀錄
電話佢唔聽/唔理 可以點?

次次北角都有依D垃圾
真係一個垃圾地區

樓豬幅圖影住鰂魚涌

一定係報完1823 再email 加電話

咁唯有報食環同1823

呢到究竟係北角定鰂魚涌

確認完都1個禮拜後，已經比保皇團體達到目的，佢地目的就係國慶日做宣傳。

所以點投訴都無用，因為過埋今日，政府就放假，放完假翻來 wfc

成個太古康怡到北角都有啊

半個港島東淪陷咁

依家報 5/10 後應該有人會清
仲係掛嗰批人囉，地政會係要搵食環Join Operation，不過幾時幾日做唔知囉~

咁唯有貼野上去啦

我有一個奇怪的想法

咁大張貼愛國文宣就最正啦！

今日消息?

係呀，應該呢幾日支那國旗鋪滿馬路都唔會清

嗰邊係鰂魚涌